# cars
Aplicación web restful desarrollada en laravel 5.7

ver las urls en el archivo routes/web.php


INSTRUCCIONES PARA INSTALAR LA APLICACIÓN:
=========================================

En la consola del S.O.

1) ejecutar "composer install"
2) crear una base de datos y actualizar el archivo .ENV 
2) ejecutar "php artisan migrate:refresh --seed"
3) abrir la página en /cars
4) Crear Registro a traves del enlace "Incluir carro en" /cars
5) Actualizar Registro /cars/index link modificar
6) Etc.

